[連登蘿莉台18]每個成功男人背後都有一個星川麻冬

垃圾post

負皮左，自己諗吓點解

屌

接實

負皮畀標題

呢個post唔計
重開

咁都屌

我地重嚟啦好嗎

短髮控已正皮了這討論

因為你估佢唔到

負評了 希望你好好反省

Binc開始

今次唔計

0正評 知咩事啦

1001完之後冇晒人
執柒

伏你地咋

今次唔計計計計計計計計計計～～～～～～～～～～～～～

有幾多人係開分身搶1001
唔講啦

55

開分身都搶唔到

神隱bb呢

大家蘿莉台手足。。希望美遊唔好再hey0

今次唔計唔計唔計唔計唔計唔計

hey 0 you is good ！

人如其名

無呀

哭了

2:03
weak了 聽日再執柒

on99 weak

俾fbi捉咗

可惜

晚安

Me都weak啦

挽留

遊b 晚安

weak

牙明

搶唔到1001嘅各位可以weak啦

今次唔計

見到loli台可以咁多人同埋恭喜1001hunter搶到post
我感覺到我下個使命就係去復興持奉部

冇依個必要 依邊根本好多人都係侍奉部堆人

以為你g持我

上次你仲話唔留我呢個MK
見到你成長 真好

係...都係神父隻食屎狗既錯...

做咩走？

唔睇cp

都市傳說:貓識變巴士

聾貓！

龍貓係龍定係貓

係肥貓！

鄭側屎?

邊有cp

實捉到你

有cp雲吞同isis

挽留黎明

isis亂撞入到

好誇張

點解可惜

假的

台主4月1冇見過

弱死了

呢套ho c

台主咁忙 邊得閒留意 Illya你仲笑

講咩㗎

have lin?

笑下先有情趣

有冇伏

搞到咁夜 聽日又要隊咖啡返工

台主 條友搵你未 係咪仲等緊

唔好意思 頭先砌緊女

唔搵了

想cos偽娘 有無人幫下我

我對55免疫

我係 咩事

就係有d人渣回55 先整死左持棒部

我都想免疫 但中毒太深

我屋企張刀幾利下 可以幫你變成真娘

屌騾仔?

點樣收埋個大袋

我想cos白金之星

用m巾包

好波

白卡之星

Feel sad

帶你去玩下ladyboy

南瓜打底褲

@牙明

@Illya

帛金之星

@李醫生

咁都燒到我

我死左請記得我

想打破沉默 力挽狂瀾 比班契弟回55

我有份推post架！

@ho19999

我有俾你屌㗎

這是我最後的波紋 收下吧!

我不做人了 JOJO！

有需要可以請我幫你造旺個場佢

貧弱ku貧弱ku

幫我係6點前推到1001

Muda Muda！

執柒左

推依邊=足夠

我用55推 唔會怪我

唔會

Agger

早少少訓好過啦

無駄無駄

oraoraoraora！

呢邊不如改名啦

no need ！

killer queen!

好女仔聯盟

蘿蔔台

有無人玩過

mud9 lai

估中可以同我共度春宵

不了

好彩未send出黎

想知依條女係乜水

G

田

天啊 bba

Loli台要變汁

Ok...

訓了 各位晚安

蘿蔔控不得好死

yes

入左黎 你都走唔甩

成個po都冇你自貼
唔習慣lo

係我入嚟捉你

自貼先

吾獨醉於蘿莉之中
故此生已無任何意義

係熟悉嘅畫面

Weak

壽星公

你唔是瞓咩

早抖

準備緊

要乜準備

訓唔到 我都唔知

有乜令你咁興奮

就係訓唔著 冇興奮

壓床打j

會不舉

。。。

你都訓唔到

係 攤咗上床

你又係瞓唔著?

d3係催眠良藥

叫失眠台

打個j實瞓得著

真心慘 晚晚都咁

咩黎

打完仲興奮

打兩次

平時打到瞓著為止

死硬 第二個感冒童

呢張貼過未

都係等專業嘅貼 我得舊source

3點 我都差唔多了

晚安啦

諗下 不如天日我都射波

射啦 難得天氣凍翻 可以訓耐少少

我呢邊要開風扇

將軍澳我好凍

好似我星期五係長沙灣咁

頂唔住了 今次真係

我4點

呢排睇多左書近視嚴重左好多

四眼仔

重來唔帶眼鏡!!!

cls…
推咁快點跟呀…
都唔比機會人搶1001…

近視唔帶眼鏡…
睇到嘢咩

恭喜1001hunter搶到1001

弱者先睇唔到

淨係討論點樣1001就已經1001 strong
me weak

btw朕負皮左，每個成功嘅男人都冇呢個臭G

依位會員口徳-1

記名一次

bba

咁快劇透自己

google圖

師兄唔好貪一時之快誤終生

持棒部搬曬入黎

今日咁早起身

返學呀大佬

我都要返工

茶餐廳漏我單 傷害弱小心靈

存在感低

1234567

係咪要執柒改第二個名

係

好

動物台診所 主診李醫生

唔夠訓

我想射波

我係學校又訓唔著

冇安全感係難訓得著

你地最鍾意果個肥婆係到睇泡菜綜藝節目
一路睇一路笑

你又睇新番 一路睇一路笑囉

係
好似成間學校都係我敵人

你真係有呢個諗法?
講下笑咋....

累 無心睇
同埋依加用電話上EBB佢條時間線成日錯
一係睇睇下無左聲

少少啦
我係學校無朋友
好似無人可以信得過

買輕小說睇

我係正義の味方 有需要我就會出現

買症機巧少女仲未睇

Me可以一拳一隻55怪
Want to try?

睇返自己既舊post
到底會然直葉有幾鍾意學園孤島

癡線 你真係定期考古

睇完借俾我

係呀

我住大西北

我過黎唔需要兩個鐘啦 我呢邊有961 陣間屯門市中心見

我都有推介過wo

車費來回都夠買返本啦
借果陣來回40
還果陣來回又40
明明本書都係$65姐

DIU你咩
邊到治癒呀
又係到昆9人

講笑 我今日有野做 都抽唔到身蛇出黎 上個禮拜就得

上緊電腦堂
我又用電腦上蓮燈

致癌

仲唔捉到你?

我都知講笑
只係想同你講車費唔平姐

我覺得唔係好黑咋喎
有百合睇 女主又得意 想當治癒

汁未

今日我又著咩色衫呀
上次你估黑色?

女主唔得意
係劇情好睇

未呀
有我係到點執

全裸

舊年定前年見網友搭過一次
計埋我琴日講個次 我總共偷渡左3次入屯門

咁幾時借俾我

執啦 比寺奏部佔領

自己買啦

你一拳一件啦持棒部既人

朋友之間互借書係常識

對55怪先有特效

無呢種常識
咁多年黎我都係自己買

而家建立咪得囉

其實點借
我放去屯I其中一個位
放完叫你黎拎?

面交ok?

如非必要都唔會

SMASH!!

口交ok?

記名一次
用詞不雅

腳ok?

我先係會長

樓上班人好變態 搞到我唔敢再係loli台留言了

正

又係咁

自從同美BALL相認完之後
都好似無再見過呢個人

同你一樣傲嬌

唔明你up what

you成日講呢句囉

執

柒

黎明jai

蘋果仔

上緊堂呀CHING

執7啦

考中文？

未起身

今日考

me 真可愛

咁早就要起身個啲全部都係傻鳩

希望到時binc唔好bin得咁大力。。

一陣又俾人屈我hey0

係全部人一齊hey 0

好多野做

渣ga

又屈

有得weak 下不知幾正

jaga

好彩冇射波 如果唔係一定俾人屌

就係多嘢做先射 正呀

返黎俾人屌到反艇

冇射都仲人屌

你願意更正你的説話嗎

我指如果射左先比人屌

希望大家俾次機會1001hunter 佢之前咁多個po讓我地

咁早就要起身個啲全部都係傻鳩 除咗蘿莉台手足

又bin

橙

又要出信和見

bin c

Me mo bin
5 ho 屈me

星期四5點信和見

咩又 你上次都見我唔到

你地都冇人敢打

我未收工 你地fight住先

不見不散

好正.....

咁快有膠

唔好唔黎
圖已cap

點解要互相傷害
我希望loli台手足可以互相理解

要俾d教訓1001hunter

希望會然美遊可以同我互相理解

唔通真係冇第二個辨法解決

Miyu食左lunch未?

希望loli台手足可以和睦相處

臘腸

我被自己帥醒

岩岩經過中學
見到有條女著半件衫去考dse
露晒肚同腰

一定最高分

考個試姐 洗唔洗咁

擾敵

圖

佢家景應該好惡劣 一件衫要由小學著到DSE 希望大家可以幫下佢

靚女就等我救濟下佢啦

未

G持幫loli台立下功德

搭車經過點影

Me請你食老麥

Me去緊澳門

真？

請me ok？

係 佢要拜山

No

不過可以請你食元氣

真
去做苦力

今日咪唔洗翻學

12點放呀

再食生蟲

即日來回？

我就係你肚入面個條蟲

以後不吃東西了

攬炒啦

去到冇網上

餓死你

冇得推po

好攰 即日來回

橙

拜山都不忘推po

想食葡撻
Miyu買俾我

澳門有咩好食....買比我

仆街2:40分先有船
咁咪今既先返到黎

晚

你去屯門碼頭等帶件俾你又點話
只限住非大西北人

真? 你大約幾點返到 收工黎

真心定假腸
難分真與假

利申覺得7成假

你十點前返到同教我搭車我就黎

應該10點前返到
但好似好麻煩
特登入黎拎件撻

頭先搭輕鐵撞正dse大軍
之後竟然輕鐵鼻塞
大大力吸左幾啖氣先通返

點解我唔明你up乜

都係算 我今日都好攰 早d瞓算

咁都唔明

食緊飯
唔知班中學雞會唔會以為我係dse雞
自問都幾似
同埋呢個鐘數出現

你自己食啦 我都當自己食左

仲要著便服

所以你目的係

無

好想BBQ
可唔可以搵人同我BBQ

點會有人認得你呢 dse雞一般考完出黎都有fd一齊討論答案 你都冇fd係你隔籬

總有dse雞係無fd

邊區B 我都有兩三個月冇B過 想B

西貢得唔得

有冇JK

D學生妹真係過份
2個人坐既卡位
佢地3個人坐
搞到隻手撞到我
要好好咁教訓下佢

屯門得唔得
我成年都無bbq

香港點有jk呀

屯門我又嚟

係咪認真去先....
係既話我可以
幾年冇BBQ了

話說 我當年考DSE 有一個男仔我中文oral同我一齊考 之後除左選修課之外 幾乎份份卷都坐我前面

到時冇人出現

金鐘m記圖.jpg

笑咗

到時唔畀影相

睇怕都係

唔驚啦 loli台全部型棍MK

我死矮仔 怕俾美遊打柒

想像到當日會係點

禾吾會打人

成班去睇小學生

Me最矮
得150m

咁就好了

162 想死

冇人敢燒雞翼

一齊俾人拉

燒一晚都未熟

懷疑提出bbq嘅係fbi臥底

夠鐘清算臥底了

我最鍾意燒雞翼同排 所以多數飲野飲到飲到飽

其實你已敗露

俾你地講到好肚餓 中午唔知食咩好

鍾意漢堡扒

我應該係最正常的

想食

一定唔會捉我

其實真係B冇乜所謂
利申：吾系臥底

me2

話時話見唔見牙井

同你二人

佢咁忙 點成日出現

搵緊朋友

我就未驚過

3P

今日工作日 應該上黎報到

食腸仔，飲菊花茶

改名做基佬台了

你同我都問過佢係咪長駐 冇應我地

老子甚麼_也不怕

彈出彈入

基佬

搞手但求下個和

有d人唔係真lolicon
如husky同神隱
所以成日唔見人

Me都唔是

今日我地有bbq p
來吧 盡情識d俾得起幾十蚊bbq既loli控

Me食完飯了

你地食咩

好唔吸引

未落堂

茶樓食左個鹽焗雞飯

深藍色細字好難睇
搞到我想去驗眼

Me食左米線

Kongu 有咩好食

下午茶炸雞脾薯條好食

幾錢

難分真與假

husky 好忙

21

？

你而家日日都食得好過我

唔知有咩食

咁平
大西北要31
仲要好垃圾

標準答案
蘿蔔

食太多了

Me食米線炸喎

學生價

我可以考慮上黎飲茶 街外人入得?

我31蚊都係學校入面

係囉
禾都未去過hku

佢應該講緊BBQ單野

話就話唔入得，但唔理，可以照嚟
成日見啲廢老同中學生嚟食lunch

貴

有人肯咪去囉

唱歌jar

唔知佢

我之前做西半山都有入過去食飯

darling世界第一

你唔係去整個頭咩

佢要整容先得了

屌你老母

傻架 你地呢班動物台嘅人 全部都係死MK 得我係真毒 你地洗乜整

西半山
有錢人地方

西半山又係指邊度

一拳打撚死你

me 真毒

再笑唔客氣

會點

我應該靚仔過蘋果仔少少

沒有圖片

我會公開你裸照

想開檔精裝 隊冧神父依d仆街冚家剷無糧騙頭

Hello 無圖

你有我相咩？

又貼

我有

係 呢到個個人都有

建議你去fgo post 追殺佢

可唔可以貼我

你貼我 我貼返你

G持

互相傷害

底已起

貼啦屌 等咩

我個動物台會員起底post 已經有大量

我會幫有道理嗰一方 想了解成件事先

冇事 佢講笑姐

我有牙明表白對話

啱

你慘了

當媽真人相

有冇人想知我4月番既老婆

又bin

講

又唔係你 怕咩

我靚仔好多

唔係

甘我靚仔過你少少

繼續做野了 應該冇曬信號 返黎再傾

有人想知 只好忍痛公開

miyu都就上船

第二張係？

比屋定真帆寶寶

邊套

今晚見

Sg0

ohno

仆街
今個星期好大洗

之前又話唔慳

想知你零用有幾多

唔慳咁多姐

每星期500

多

睇黎我可以繼續hea鳩

我每星期5蚊0用

計埋食飯搭車 點解仲可以買膠買景品同file

班屁孩好嘈

搵人55佢

見到你

有冇蘿

我12碎就出泥打工

大西北返大西北大學一星期20蚊車費
要係學校食飯既日數得2日-3日（30蚊一日）
一星期必要開支最多110

我係唔會中計 對55抗性

唔想55你
唔好咁

勁

今日食飯40 買左40蚊零食

想jump

好抵玩 我都想搬去大西北住

40蚊零食
好好反省下

我學校食垃圾兩食送飯
唔係人人都挨到
Me有劣食抗性

我每日都用一舊買零食派俾公園小朋友

護眼

肥仔手

Miyu內八字腳咁企

我懷疑堆屁孩可能係有病
好多個樣都唔多正常
似有唐氏

你去關心下

Diu你咩
我自己都無留意
痴線

細蚊仔先著白波鞋

難怪你話護眼

艱苦生活

不了
我係腹黑屬性

屎忽鬼

係人都知你係傲嬌屬性

我唔恥笑算好了

Boku no oro chikata

好pure

你個腦冇事嘛

窮
無錢買鞋

美遊係咪買葡撻俾我

公司D野 我就快頂唔住 係時候爆鑊勁比D老總嘆下

明明係我先

住大西北無份呀

岩牙 我真係唔忍

唔好忍

少少

爆佢lomo

訓晏教

哥哥帶你睇醫生

唔明典解

D野得我識做

王之力都唔識
Miyu真係好天然

呢到有冇大蚊仔剝過智慧牙

唔好怪佢
佢係我表弟
佢平時食雞唔食雞皮
食橙食埋橙皮

Mo呀
上親蓮燈都係細路仔

搵我表弟

美遊比狗屌

上排出左兩隻 唔知剝唔剝好

正常生唔好理

上下都出緊 夠位生

唔痛係咪唔洗mock

當然

苦惱左九年剝唔剝左兩隻橫生

驚毀容

痴線
9年

當然去啦 你係唔係痴線㗎

我靠樣搵食

咁你會窮

有機會毀容

唔係賣屎忽

Y

Ok
因為都出曬

大西沙織

因為近

自己講自己笑.jpg

一般貨色

搵人55佢算啦

如夢初醒！

我東大

打LOL成日屌人

Pmed

幾時買warhammer

垃圾驚

又一個月
入群pm我

有無人打lol

依排玩fortnite

小朋友先玩

黎明食雞on game

Me都打橫生咗兩隻智慧牙 去邊到剝好

一齊？

唔係屋企

pubg開始悶

仲玩同類驚

呢間幾好評
我隻牙好深冇間屋邨牙醫肯剝
叫我搵專科幾皮野
聽講呢間會剝

新鮮啲

返大陸剝

真係會毀容

我咁靚仔唔想死

讀kongu包唔包mock智慧齒

好似可以send urgent email去dental叫佢睇，但唔知收幾多

收聲啦人生贏家
又有錢又有女又讀hku又靚仔

冇錢冇女唔靚仔

執7

仲未走

有野做 整親手指

其實我唔係蘿莉控，只係我鍾意嘅女仔咁啱係蘿莉

我都生咗4粒智慧齒

全部都正常生長，無痛過

船上有wifi

我唔痛但啲食野攝住哂好唔c服

我都有一隻係咁，所以每次食完嘢一定要食香口膠痴佢出嚟

唔得嘅先用牙線

發現好大件海上垃圾
但up唔到圖上黎

我每次去廁所都見到件垃圾

我照鏡都見到

一個人行咗去鰂魚涌 痴線冇嘢行既

去晒剝牙？

海防博物館

不嬲都冇 要食野就去西灣河啦

我老婆

以為好多嘢食

邊個嚟？

鳩羽つぐ

人工智障個fd

鰂魚涌買餸就有

我老相好琴B係邊

我都想走

赤柱

個次我係石壁見到喎

唔會再去 痴線地方

係 細個我媽喺度賣菜 所以細個成日係呢頭

簡直恐怖 地鐵站大到 行5分鐘先見到地鐵

聽日返工是地獄

有無廢青家陣打LOL/PUBG

港島好多地鐵站都係咁

我日日都要返呀

好恐怖 D野掂都唔想掂

Loli台得MK 呢個鐘數全部出晒街cow女

射佢波

我已經連放左3日假

唔差在 請夠一個星期佢

一齊去
我個兩隻都係咁 去過幾間冇人剝 好似話壓住神經線

仲有5日大假 一於實行5天工作

啱啱上lab上咗幾粒鐘 佢個野整極都整唔到

渣ga 隔籬組冇人識咩

不過我上lab都係叉電堂 帶晒全屋尿袋 Psv 3DS 電話 ipad返去叉電

藍井幾錢Q?

冇 做咗勁撚耐

到屋企了

唔好唔開心啦 下次同你去筲箕灣食啦

咁真係冇辨法

有咩食先

一係你查下有乜想食 我陪你啦 不過你都有fd可以同你去元氣 所以應該都唔使我

幾時ok

成個loli台踩上去啦

weak陣先

我都收工

陰鳩公 訓醒之後推得兩頁
執啦

要啦 呢度得MK 出晒街搵鬼推po咩

真？我要過一排先 月尾

出去red

此post有7成mk3成毒撚

WHY

你係mK毒撚

9成MK 1成毒

我=1成嘅清泉

你薄扶林大學 瘋狂食女啦

好撚可愛....點算

你就係果三成mk之一

我未去到完全橫生係有啲斜向出咁 所以剝唔剝好

又換老婆

你入黎探你老公?

唔痛唔需要搞佢

55 走啦探完 bye

正常橫生都係斜斜地

唔係
頂住前面隻牙no good

Pitohui我老婆

又係你老婆，個個都係你老婆

痴線 之前幾時有老婆

聽日打去問下剝唔剝近神經線先

咁都係唔使 反正冇爛唔痛 咁耐食野又唔會咬到

快d走 收到風台主返緊黎 我幫你頂住先

睇左P5第一集
唔G UP乜

小心原著黨出黎叫你玩左game先講

我內人
別打佢主意

買唔起隻game....

無問題 我一向都係鍾意欣賞loli陶冶性情
我從來都唔打算擁有任何一位

00呢

寫program嘅唔當係人

有份一齊影相
不過影唔到

隻驚第1章都係咁樣
大概下集/下下集先會講個任務目標(個神秘app可以導航入人地欲望形成既內心世界,主角群入去偷走個秘寶就會令個內心世界消失,個世界既主人係現實都會內疚認罪
但係解謎到到中段都未講

我儲埋一次過煲

IT 狗影大合照一定係俾人叫負責揸機

今晚食豆豉鯪魚炒油麥菜

唔準講我00壞話

唔講D咩

真係多老婆

結音bb正d…

佢不嬲都係到架啦 又唔係第一日既事
好彩呢度冇pm, 唔洗收到佢個pm me巧京京

好似好勁咁 咩嚟❓❓

大家和睦共處
Ok?

No. 做人做到佢咁 仲同佢和睦共處?

唔準恰女囝

Husky又要咬人

佢可能係我未來老婆

台主咁做都係關心大家嘅一種做法
你都冇收到6c信 就知佢係講笑啦

你幾時被馴服架

佢有邊一封信寄得出架? 封道歉信呢?

之前高登好似話寫道歉信

陰公，本中文書都唔知借到未

台主為大家服務咗咁耐 你封感謝信呢:?~(

隻Husky好難調教咖！

連始皇帝都要臣服嘅人 點解仲有人要反抗佢

no分裂
me去統一動物台

佢出到道歉信再講啦

要三國鼎立?

蘿莉台統一動物台

偷吃奉 鯨吞蘿

好，出去宣戰

反正我兩邊都唔想幫
不過我希望所有人係loli台都可以和睦共處 出面嘈係你地嘅事

Ching 3c ar

約出黎隻揪啦 等咩

第一個咬撚死你呢個MK先

佢真人真係mk 嚟

又屈
屌你老母

再嘈po 你相

仲有個emilia呢

朕要搞第一屆動物臺臺主普選活動

Me返黎啦
差d趕唔到船
塞車塞到on99999999
去食碟飯等左3個字
澳門係垃圾

快!!!

咁都忍得
屎都食得啦

真係無咩好行

每次過去都係賭錢

民選台主

同連仔反映吓

去到垃撚圾既地步
下次請都唔去

再嘈po 埋你 我已經知你係邊個

有撚用咩，開咗咁多個po都冇見到牙連入
剩係見過佢同美波講生日快樂

話時話，澳門好似無地鐵

唔好迫我

咁細使乜地鐵

我知你聽朝有堂上

話說me好似單身得太耐
依加豬排都可以變上菜

無地鐵唔係幾咁方便

巴士又唔知係邊撘…
搞到每次去都係坐的士

你啲傲嬌屬性呢

you are not alone

姐係以前有啦
死MK

本來無一物

單身左就19年

叛徒

唉
頭先係澳門見到既學生妹
行左咁耐都係得4-5個我覺得係可食用級

Miyu

睇清楚d先

睇錯得4-5歲覺得係可食用級……

心邪

蘿莉控真係好垃圾,連細佬女都唔放過

你返黎咁我瞓lu

我係船上面

點解蘿莉台冇蘿莉

我地可以將你變成蘿莉

19歲渣ga

me is

蘿莉唔會咁講嘢

我初代萌王

睇錯你份人

我屋企隻蘿莉都升咗中了

Sor 原來係同伴, 美遊B

大哥哥

我、我係小蘿莉呀

抱抱

啱啱升中仲係射程範圍之內

我10歲

蘿莉唔會叫自己做蘿莉

_ _ _

睇嚟大家都只係偽蘿莉控

_ _ _=好可愛？

咁應該點自我介紹…

BB豬

no

我是真的朵莉控

我最喜歡污糟的蘿莉

#子非魚 安知OOXXX

100萬題目（ _ _ _到底係乜意思？）

A. bba. B.bbb
C. bbc. D.bbg

你仲有三個錦囊未用

用5050

我射程= 16-32

我要打電話問親友

咁早 早知真係食葡撻啦

me

5~13
30~45

45都岩 好波

係1941年前世界上冇三原色

老母控?

點解係32

有d 45歲仲有少少風韻猶存

大我10年

萬綺雯

我想試下人瑞

咁點解12 歲唔得

冇得做愛

搞個動物台緣份計劃 有無人join

得男同男 on99

all boys

有咩成員先…

男同男唔係緣分❓

恐同?

華山論劍

上動漫台既女仔九成豬閪

我更正
十成

ller

除左#台主

你錯
我見過幾個唔錯

sor囉

小妹都唔想

圖？

WHO

剩低1成就係台主

怕自爆
唔答

Hello冇圖

想開個ac 9up叫咩名好

我想改名叫咩好

鯊魚寶寶

走啦屌你老母

repost咗funson

南極企鵝

洪發祥

ok 我走喇 保重

1001hunter準備好未 就黎又爆post

放低佢張圖先好走

我想開POST

試吓搶

我

奉狗們給我往死裡搶

佢facebook 有

#妹不見了

我想保留返蘿莉台三隻字

ok

link呢

不過你地搶到先算

心之怪盜團要偷走loli台既1001

寧願始皇帝出老千都唔想俾班侍奉狗搶到po

1001 hunter(笑)都係衰係我手上

怕自爆 唔答

Me訓左陣
好舒服

收到風好似係你pm佢 佢先讓你

有冇IT狗幫我搶!!!!!!

jaga
PM比我知咪ok囉

佢就出術都唔夠me搶

我有良策

就黎1001
人開始多了

你信佢

搶完就無

梗係信

我哋做IT 嘅好有樽鹽 唔做呢啲嘢

好快

毅進星 100

比廿蚊你幫我搞個搶1001器返黎

1001 hunter(笑)
我實信㗎

啤啦喪哪!

大你 我出24蚊請你食老麥

加大都無

比咁多養肥班IT狗?

我收三十蚊
廿蚊你搵husky 啦

OK 快整 整好比你

IT狗 俾24佢厭多啦

我收四十蚊
三十蚊你搵咖哩狗啦

食飽d仲要換水

1001

sb

牙井有圖未
睇到悶

持棒狗又搞事

遲下要去食物銀行 而家有得食好食

1001 hunter無入嚟

點牙祥發控

睇愛回家

我一拳一打55怪

笠水狗

做完愛 回家

仆入黎未牙

開定bot捕實

突然去好快

對時間

你好撚好打咩

再開bot我叫連仔做野

呢次唔計